Reddit: Rockets衫+豬嘴 有無得諗？

雖然唔係好多upvotes，但係如果有傳媒影到，好可能上到外國新聞（人鏈活動做會安全d？）

connect埋外國球迷！

p牌推唔到

覺得work既幫我推呀

同意, NBA fans要出動啦
俾d創意外國人睇

帶出去燒ok？

黑色波衫

「緊急」要草船借箭啊！！！

波衫好似唔平

終於到我地玩具撚出動既時候 咁岩有件harden

兄弟，攞出來燒撚左佢